其實係鍾意你既，根本唔需要考慮

仲覺得自己有機會？
同佢曖味表埋白都係拖拖拉拉
佢只係習慣左有你而唔係鍾意你
你做咩都冇用，因為你唔係佢鍾意果個
早d走啦柒頭，你仲想玩呢個遊戲？

就算一齊左始終會散
過來人

一句其實唔夾

永遠都係旁觀者清
巴打有下個未？

冇啦
太傷 放太多感情

其實有時情願佢好絕咁拒絕然後避你
拖拖拉拉好辛苦

追，一齊，淡，等分手，分，掛，完

巴打加油，既然走左就唔好再諗
而我仲係呢個遊戲入面

一早唔鐘意我就唔好比咁多希望我

Sbt

清楚 我都唔知自己喺度做咩

dllm

我直情俾佢話對我有好感
但唔想我等佢
但又繼續關心我
說穿了我只是一個高級兵

另外想講lihkg 真係快到癡線

定期派糧

前幾日話要變返岩岩識佢個陣咁，唔想對我有依賴
轉頭我病左又關心我

傷口好返都會有疤

之後又會話朋友之間嘅關心姐 朋友

咁點都要考慮下嘅，諗下自己個狀況適唔適合拍拖

最慘既係自己又唔捨得放手

識下多d朋友
我而家都盡量識多d朋友出多d街諗少d

佢話佢而家唔想拍拖
我即刻諗起巴打既延伸
佢而家唔想同你拍拖姐

巴打搵第二個啦
有邊個女仔唔中意比人追呀

岩啊屌 佢唔夠愛你姐
利申 沉船撚

最慘身邊好多好朋友叫左你走
係你走唔到

要搵過佢鍾意你多過你鍾意佢
咁先得 因為女人就係咁犯賤

呢句岩

利申：兩個ex都係佢追我

係咪應該未沈船前
閃人

有少少覺得一個女仔唔係要搵一個朋友升級做男朋友

而係搵一個值得佢崇拜既人做男朋友

所以平時追女仔唔單止要噓寒問暖，你要無意間show自己既優點出黎，e.g. 唔煙唔酒唔賭

男人咪一樣

問左出口就抽身鬆人啦

巴打我幾認同你
但毒撚要做到咁都幾難

最撚on9係我覺得唔問出口仲可以keep住呢個關係
佢掛住我就黎見下我 咁樣我已經好足夠

修家，齊家，治國，平天下

第一樣野係要修身
要學下搵自己既優點然後放大佢，改善一下自己缺點（e.g.無自信既話就搵d活動或工作逼自己自信）

自信係一樣好重要既element，唔係要你成日覺得自己好叻自己好撚勁，而係俾到人地一種正面既感覺，無人會中意負面撚同埋怨撚

係呀 後者會長久d

女仔都係想俾人照顧 有個男人乜都強過自己 自然好甘心去愛

有時覺得做男人做到咁都幾低賤，巴打一齊走

真係，睇黎要變啦我

d女人中意果d乜7韓星咪係咁，人地個樣無化妝同mk仔無分別點解咁多人中意佢地？

因為女人崇拜左佢地就會覺得佢地乜7都係正

加油啦巴打 想當年我都係一個會瘋狂追akb48去埋握手會果d毒撚，如今就O3

留意下身邊關心你嘅人或事啦巴打 咁樣作賤自己

所以做好男人 哇好錫佢 好專一 對佢好好 唔係唔得
某程度都要兼顧番自己既長處 魅力
咁雙向 就會更吸引到對方 更長久

應該話，做人地男朋友，呢幾樣野係基本

好多人都唔係咁 得到手就得過且過 最後冇左又喊苦喊忽

中意你既 屎都話好味
唔中意你既 買咩都係屎

得手前同得手後係兩個課題

得手前個個想追佢都係抱住以上既基本野去追佢，你要識如何特出自己

得手後想長久就要學識磨合